其實無遠程武器仲點打仗（ps4 game)

大家都進化咗好多
但就依part 一齊無咩點進化
究竟幾時至有黎應用係實戰到

幾時有

Pvc bow

我要推撚到有

推

棍網球

樓主玩咩PS4 呀
要玩一定玩“波字棋”同“彈珠機”！呢d先係回憶黎架嘛
又平又可以多人玩

雷 射 槍

冇遠程又打唔到對面，又易tk

面對現實，長期抗爭，分工合作